iPhone 突擊區 1

呢幾日突擊都好似少左
想自用又搶唔到 唯有靠突擊
一齊記錄下幾時有突擊

now

ir定aos?

誰人偷偷下了負皮

突擊仲難過8點

Ir

801先入到

已經放棄
買iPhone 8 算

差唔多有大貨

先達回收價頻道

先達回收價交流群

iPhone X iReserve 開賣通知

最尾個個可收 ireserve 突擊通知

突擊 你點同 bot 鬥

唔駛浪費心機

等大貨啦

佢有時冇

今日得64黑

放兩部64黑

係咁突擊

炒價入啦

唉 唔搶就有 搶就無

bot長開機係咁撞你點鬥

今日買咗8 plus
好好用

唉
突擊咪又係bot玩曬
有乜可能長時間mon住

聽日再博過

今日9 成9 又玩突擊

又搶唔到 屌

256銀